3 或 smartone sales 請出招

是咁的，小弟就用開自由鳥$140 15GB plan，夠用既，速度亦可接受，ching sales 們無d平d 既無限plan 推介下